china is threatening the freedom of speech, worldwide

It is not only the fight for democracy of Hong Kong, but also become the fight for freedom of the whole world.
Why a GM say sth against the communist china may lead to losing his job？

Now self censorship is spreading through China’s visible and invisible influence to the world.

Greed is the problem. People want to profit and China offers it. But they gotta know sooner or later they’ll depend on China so much and lose their control.

+the CCP is super aware of the power of media

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

The world values are starting threatened by China!

Don’t wait until it’s too late to act against CCP. HK needs international support since we’re on the frontline of this war...

#antichinazism

yes, the international has already tolerated china for too long. cant wait any longer

Every country should be aware of China.
Don't pander to them.

Actually he DID NOT say anything against China.

"Fight for Freedom, Stand with Hong Kong"

That's all Chinese government does, to rule people by threat!

if you still believe in china, or dont know what CCP did, go check out South Park "Band In China".

CCP is infamous for its fake news system.

chinazi

In fact, your topic can be amended: US is threatening freedom of speech!